---
Тип: конспект
Описание: -

День: 16
Месяц: 08
Год: 2022
Дата_последнего_изменения: Tuesday 16th August 2022 15:57:20
---
# [[Проект Astar Point Stack]]

![[ASP структура.svg]]

## Смотрите также:

- [[Разработка гибридного алгоритма планирования на основе искусственных потенциальных полей, А стара и фреймворка ROS]]

#ROS #SAUM 